水炮車首射已fail！

傳說中嘅水炮車出動了，
雖然首發連水馬都射唔走，
但只係班狗未控制到力度！
唔好掉以輕心！
建議各位手足，未完全掌握水炮車威力，
所以今日唔好勇武住，
有對策先好勇武，
我地嘅手足唔可以再被拉，
要進可攻退可守先可以打持久戰！

喂, 唔好咁 hea 喎, 搵個早洩既阿蛇開水炮 ?

第一次所以早洩
但唔好輕敵

你標題同內文完全相反
係咪想誤導義士以為水炮車好弱?
不推文 + 封鎖

推

明顯係用嚟比啲藍絲睇，令佢哋覺得好低武力

屌你 收皮啦 輕敵post

衣個力度射人足夠有餘

台灣朋友有野講

不推文

明顯係想表示呢個係低殺傷力武器，射人肯定唔會咁渣

我講到明唔好掉以輕心
咁都叫誤導？
講左未掌握情況，唔好勇武，有對策先好勇武

一成力咋傻仔

唔好輕敵，死人架

港大數學系退休教授丁南僑根據有關數據及外國水炮車的普遍資料，如炮嘴直徑等推算，指出10米距離為例，3巴水力即是約100磅重的人壓在示威者身上，估計可輕易把示威者撞倒在地，水柱射中頭部更可能把人擊暈或致頸椎受創，若擊中人體的軟組織，如眼球等，更可致嚴重傷害。

各位手足，要小心呀！
唔好掉以輕心

我#3寫到明唔好輕敵喎

據《香港01》於今年年初報道，本身是工程師的公共專業聯盟政策召集人黎廣德以相關數據計算，指水炮車在距離10米直射示威者，水力可達175磅。而香港水炮車其他性能也較韓版優勝，如存水量、車頭水炮數量等。

唔好輕敵呀！

未開到最大，開大啲你試吓俾佢射兩射

水炮射路障
不如用橡膠子彈同催淚彈清啦

若不幸香港發生如韓國示威者白南基疑遭水炮車射死的事件，大律師陸偉雄指，由於香港並無如韓國的「違反執行職務罪」，故就算有警察違反操守則，也最多只是內部紀律聆訊及民事索償。至於其他刑事罪行如「襲擊致造成身體傷害」、「誤殺」等，陸偉雄指最少要證明該警察是故意，才達有關罪行的刑事門檻，但只要警察堅稱是「人為失誤」，便已能開脫刑責。

唔好on9啦！
係咪要手足中左，你開post話佢成功呀！
死人架！

佢最終有幾勁我就唔知、但用水炮射水馬隻狗就一定係戇狗狗

睇清楚我寫咩啦！
我叫手足唔好掉以輕心同輕敵呀

不要輕敵

多名泛民主派議員則批評今次演示不盡不實，設置的人形標靶比人體要重，而且固定在地下，嚴重淡化水炮車威力，無法反應真實狀況；警方亦拒絕提供水炮車的使用指引，令公眾無法監察；問及警方如何確保控制水炮車的警員，其情緒是否足夠克制而能避免濫用無力，警方也沒有回答。

© 端傳媒 Initium Media

我屌撚死你啦
title寫到咁既閪樣
義士抖氣碌手機碌到睇到會點呀
咁撚得閒個個post入去睇到#3?
帶風向就認啦
柒左仲推乜鳩

內文先係重點，
標題都係寫事實，
內文一字一句都係提醒手足要小心，
甚至粗體大字寫明唔好掉以輕心
點樣帶風向？
你自己唔睇內文鬧唔切，7左就認啦

一早就知道了。

標題黨無個無辜
樓主食撚屎啦

你收皮啦屌你老母
內文先係重點? 話撚左唔會個個POST都入
水炮車首射已fail
你FC左人地係最大水壓?
FC左人地想試咩效果?
FAIL乜撚呀答我啦風向撚

嘈咩姐
內文就叫左手足小心，
起碼我會叫手足唔好掉以輕心同埋唔好輕敵
而唔係好似你咁坐響屋企鬧人
而唔係幫緊件事又唔係分析，
連鍵盤戰士都不如

最驚反而係驚班黑警唔撚識控制架車
真係對人嗰陣一野set做最高力度
我只會覺得，佢地今次唔係射人，所以驚玩大左就收番細，試吓咩料，下次就較番大

你仲未撚明你最大問題係乜
標題黨誤導之害>>>>>>你內文分析
答我呀 FAIL乜呀 答唔答到呀
你講既FAIL係咩定義呀, FC左我講既野未呀
坐係屋企睇個直播就信撚到十足
有無考慮下驗腦呀撚屌
屌撚完你仲係推文回
仲唔係風向撚

正解 ！
用D水馬試下水溫先
下次射人就會加強水壓力度

唔止我一個屌你標題黨
你有良知就唔好再推文回

事實第一次射係FAIL呀！
講事實，
最緊要係義士禁入黎睇到識分析囉
講真你都識講義士唔會咁得閒逐個POST禁入黎，
所以出左去嘅義士係睇TG囉！
呢度係比無出到去嘅義士一齊分析，
唔係比你呢D無貢獻嘅廢人響度嘈，
你咁得閒就搵多D水炮車威力嘅資料啦！
我上面都POST左好多，
同其他有心對抗水炮車嘅人一齊分析，
你鍾意鬧就出返去啦

都有好多人係響度一齊講唔好掉以輕心同輕敵囉
呢D你又唔講？
廢柴

唔好掉以輕心

真正嘅水炮車真係好恐佈，
絕對唔係岩岩試水咁兒戲，
希望勇士唔好掉以輕心

邊有fail

唔好話fail, 睇佢射出黎既水力唔野小.

收聲唔好推

FAIL既定義又答唔到
又堅持人地FAIL
人地有話要射爆個水馬咩?
FC左係咪最大水壓未呀, 答我啦
標題黨誤導之害>>>>>>你內文分析
你呢D係唔出聲好過出聲
你再推文死撐就分分鐘累多幾個義士
自己諗啦

而家要諗對策可以點應付水炮車
係咪除左走就無其他方法 ？
如果係，手足係咪應該一見到水炮車就入內街，
包返班狗尾？
水炮車調頭無咁易同快

樓主堅持第一野係FAIL架
仲要開個標題出黎等人輕敵

睇番資料可能今次試車再拉人

有報導指，外國使用「水炮車」時，曾做成示威者眼部受傷，而水柱的威力亦等同被時速約20－30公里汽車撞到一樣。早前的示範活動上，泛民議員指警方設置的假人，重量連3個成年人都抬不起，質疑是令外界低估水砲威力。

自己唔睇內文鬧人，
就假設所有人都同你一樣淨係睇標題，
我唔會再應你呢D垃圾鬧人又無意義嘅POST，
專心搵方法對付水炮車 再見

Agger

明顯係標題黨，用標題帶風向